---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Nataniel Weiner
---

# {{ page.title }}


# Read: 

## Metadane

* factions: "weiner"
* type: "NPC"
* owner: "public"
* title: "Nataniel Weiner"


## Postać

### Koncept (1)

Kiedyś urwis i żebrak. Potem terminus. Stał się eks-terminusem po spotkaniu z siłą Illuminati. Nauczyciel w gimnazjum niedaleko Wielkiej Szczeliny. Próbuje chronić, resocjalizować i pomagać wszystkim młodym ludziom. Onizuka + Ania Kozak + Irina

### Otoczenie (1)

Niewielkie miasteczko lub tereny niezamieszkałe, ale nadal kontrolowane przez cywilizację. Świetnie radzi sobie też w zaułkach czy ciemniejszej części miasta. Jego naturalnym środowiskiem jest szkoła a w szczególności biblioteka.

### Misja (1)

Uratować jak najwięcej młodych ludzi przed nimi samymi. Uczyć, edukować i podnosić poziom cywilizacyjny. Dbać o dobrobyt świata ludzi w swoim otoczeniu. Chronić, edukować i wyciągnąć na jak najwyższy poziom. Oraz - odnaleźć sposób by naprawić to, co zniszczył mu Illuminati.

### Wada (-2)

Po spotkaniu z potęgą Illuminati jest trwale uszkodzony - w miejscu serca ma płonącą ranę. Zdecydowanie ma problemy z walką. Dodatkowo nie może pozbyć się koszuli czy przechodzić przez wykrywacze metalu - daje błędne odczyty.

### Motywacje (1)

| Co chce by się działo? Co jest pożądane?                 | Co jest antytezą postaci? Co jest jej negacją?               |
|----------------------------------------------------------|--------------------------------------------------------------|
| wejdź w kontakt z młodymi - możesz im pomóc i się od nich uczyć | podejście typu 'wiem dużo więcej od innych' |
| prewencyjnie neutralizuj wszelkie niebezpieczeństwa, zwłaszcza magiczne | pozwól magii na robienie krzywdy ludziom dla profitu |
| dbaj o to, by ze wszystkiego można było wyciągnąć lekcje na przyszłość - atakuj problemy a nie symptomy | dla profitu ukrywaj szansę ewolucji przed innymi |
| odnajdź lekarstwo na to, co Illuminati Ci zrobił by móc wrócić do społeczeństwa | zaakceptuj to, że jesteś częściowo niepełnosprawnym magiem |

### Zachowania (1)

| Jak zazwyczaj się zachowuje?                             | Pod wpływem jakich uczuć / w jakich okolicznościach to robi? |
|----------------------------------------------------------|--------------------------------------------------------------|
| spokojny, cierpliwy i ciepły; jak nauczyciel z powołania, dużo pyta i mało ocenia | zazwyczaj, w sytuacjach typowych |
| przejmuje dowodzenie i bierze pełną odpowiedzialność; każe innym się cofać za niego | w sytuacjach stresowych czy niebezpiecznych |
| cichy i milczący; wyraźnie sprawia mu to ból; unika kontaktu | w towarzystwie magów, zwłaszcza bojowych |
| wesoły, próbuje nawiązać kontakt; szuka problemów jakie może rozwiązać | w towarzystwie ludzi, zwłaszcza dzieci i młodzieży |

### Umiejętności (4)

* Były terminus, zwłaszcza walka w zwarciu i wiedza o problemach powiązanych z Wielką Szczeliną - terenie gdzie działa
* Nauczyciel resocjalizator, normalnie uczy matematyki i chemii, ale też ma kontakt z młodymi i umie rozmawiać z ludźmi
* Szczur uliczny, nadal wie jak poruszać się po mieście, skradać, podkładać przedmioty czy podglądać co się dzieje
* Archiwista, mało kto potrafi tak jak on zarządzać informacjami, znajdować informacje czy je ukrywać i szyfrować (lub deszyfrować)

### Magia (2 LUB 4)

#### Gdy kontroluje energię

* Specjalizuje się w teleportacji oraz w przyzywaniu różnego rodzaju nieożywionych przedmiotów (z domu lub z Eteru Nieskończonego). Zamiast puryfikować, odsyła.
* Nadal ma umiejętności Katai - szybkie poruszanie się, emisja energii magicznej i wzmocnienie akrobatyki.

#### Gdy traci kontrolę

* Jego magia zwykle manifestuje się w formie bardzo niszczycielskiej i gniewnej - żywioł ognia. "Prezent" od Illuminati.
* Alternatywnie, sprowadza niebezpieczne istoty z Eteru lub tworzy Efemerydy.

### Zasoby i otoczenie

#### Ogólnie (4)

* Biblioteka ukryta w szkole Przestrzenią, specjalne miejsce gdzie gromadzi wiedzę o Illuminati i o Wielkiej Szczelinie
* Reputacja wśród okolicznych ludzi jako nauczyciel z pasją któremu zależy na młodych ludziach i z którym można o wszystkim pogadać
* Znany wśród okolicznych terminusów jako "ten, któremu się nie poszczęściło". Pomogą, acz wolą o nim nie mówić, bo każdemu mogło się zdarzyć...
* Ogniste Serce Illuminati, którym może podpalać lub uszkadzać Skażeńce i istoty kontrolujące magię. Trochę jak Puryfikacja, ale bardzo niszczycielska.
* Młodzi ludzie którym wielokrotnie już pomagał; z przyjemnością pomogą i jemu. Ale tak by nikt nie wiedział, bo siara by była.

#### Powiązane frakcje

{{ page.factions }}

## Opis

(25 min)

### Ogólnie


### Motywacje


### Działanie


### Specjalne


### Magia


### Otoczenie


### Motto


## Historia


# Generated: 

